
                      Una historia empalagosa, previsible y "naive". Tanta publicidad para presentar la misma historia a la que le agregaron música y carros. Unos actores principales cuyas actuaciones no dan el ancho. Fue  más interesante la actuación de los villanos. Si la ve llévese un gran vaso de agua para pasar tanto azúcar, no sea que le dé diabetes a partir de que la vea
        
            